馬詠茹同歐鎧淳合照 邊個正d

詠茄bb

淳淳只係有高貴氣質 唔算好靚

詠茄

Btw詠茹bb係正d

整體計全部就淳b b